渤海國模式處理香港問題

唐朝時,唐征高句麗,結果高句麗遺民分散至各地,包括日本武蔵国.
後來日本協助前高句麗將軍,建立渤海國,即後來女真族的祖先.
女真最後打柒中國